放威尼斯人套房（12月8號）

放
威尼斯人 大床套房 12月8號
$1400

128 維園見

知啦..幫幫手急放左間房去